如果香港輸左，講廣東話、自認香港人嘅就會好似呢條片咁

新疆：

西藏：

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

G20 眾籌團隊【十 • 一國殤 ｜賀佢老母 】Campaign 上線喇
團隊釋出20秒teaser video 作為賀禮～～請大家幫推～～
既然老母咁想上trend, 咁大家一於上twitter推爆 #GoodMourningCCP #NotMyNationalDay

唔可以輸

要入去 寧願自殺

push

我要講廣東話